海南雞飯黎講 香港有冇邊度係好食得過君悅？

請賜教

邊度君悅

君悅酒店嘅Grand Cafe
想知有冇邊度有差唔多級數嘅海南雞飯

海南雞 依家真係好多求鳩其白切雞
加個汁 就話海南雞
唉

我試過啲海南雞係連骨都無去....真。白切雞

銅鑼灣 富德拳館個位有間泰國野

好似似60-70個海南雞飯食過覺ok

太安樓

柏擋